{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 해피알프스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数と異なる人数が追加される場合は、予めペンションまで連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、それによる払い戻しもできません。 ペットは特定ペンションを除いて入室できます。 滞在施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守ってください。 注意が必要な場合もありますので、ご注意ください。 無分別な行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する可能性がありますので、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約が正確に確定していない場合は、料金および料金表が間違って反映されることがありますので、ご注意ください。 ご予約のお部屋では、個別バーベキューをご利用いただけます。 利用時間は17:00から22:00までです。 IPTVとWi-Fiが利用でき、全客室で利用できます。 駐車可能台数は5台で、周辺にはさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数と異なる人数が追加された場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数と異なる人数が追加される場合は、予めペンションまで連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは特定ペンションを除いて入室できます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "滞在施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。注意が必要な場合もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は何が起こりますか？",
            "answer": "無分別な行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性がありますので、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約が正確に確定していない場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が正確に確定していない場合は、料金および料金表が間違って反映されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "お部屋でバーベキューはできますか？",
            "answer": "ご予約のお部屋では、個別バーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiが利用でき、全客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能台数は5台で、周辺にはさまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 518
    }
}